搬去政事台?(10)

香港自由黨李梓敬先至係真正嘅右翼保守主義

LIHKG @ Android

我係鍾意針對五毛
包括你